Pour lancer l'application, executez run.sh
Pour supprimer toutes les ressources créées par kubernetes, lancer delete.sh

Veuillez consulter le rapport pour plus de détails concernant le 
fonctionnement de l'application.
